# Парсер программных лицензий 1С

## Цель
Реализовать сайт, который позволял бы вытаскивать информацию из LIC-файлов без установки программного обеспечения от 1С, типа, Ring.
Поэтому пришла идея автоматизировать эту тему, установив все необходимое на один компьютер, который будет брать ваши файлы LIC и возвращать регистрационные данные.

## Стек
+ Python 3.6
+ Django 2.1
+ Docker
+ Nginx
+ 1C 8.3.13.1809 server\client x64
+ 1C License tools 0.10.0-1
+ 1C Ring 0.11.5-3

## Что это?!
В результате это получился сайт, доступный через браузер. Сайт просит выбрать файлы LIC на вашем компьютере, забирает их себе на сервер, обрабатывает в бекэнде и возвращает результат в виде HTML-таблицы.
Фронт на PureJS, Бэк на Python

## Установка и запуск 
*Пункт относится только к тем, кто желает забрать исходники, чтобы развернуть где-то в другом месте или изменить функционал*
+ Забираем проект к себе (клоним)
+ Переходим в папку с клонированным проектом
+ Выполняем команды
```
cd folder/with/cloned/project
docker-compose up --build -d
```
+ После запуска открываем http://localhost:8000

